道歉都出新聞稿 屌你老母！！

開個記招同全港人講啦
我睇唔到有咩誠意
不過依家唔洗 直接落台
唔撚想再見到你

服務你老母

收皮啦屌你老母大陸狗

番大陸啦